邊到可以買到trump 既海佈？

唔理trump 連唔連任到， 係我心中佢永遠係英雄

以個人之力對抗左膠、正治正確。
以國家利益行先， America first!

第一個意識到中國威脅緊美國地位既總統， 睇穿晒大陸d 技倆， 玩到支那日日吠！

真愛國者， 維護美國傳統價值、立國精神、夠膽用邏輯對抗左癌

要貼佢張相係屋企， 永遠記住呢個人

Lm

海報

Amazon有佢啲競選產品賣

海報都唔識 愛侵力根本就係一班中英文都唔識既文盲

有冇果頂紅色cap 帽？

點睇

之前想買佢隻杯 不過香港買唔到

你個文盲識唔識睇頂帽上面既字呀？

想買

有

Amazon lah